堅定落實一國兩制

光復香港 時代革命 光復既係香港既敗壞左既體制。革命係對於香港特區政府既壞敗體制,不得民心的特首。 香港政府偷換概念 以言危及香港新一代。依家示威者針對既係香港政府既不公。警權過大以致一個失控既局面。林鄭月俄身為香港首長 立心不良 企圖分化香港年青人與祖國既聯系 堅定落實一國兩制。林鄭月俄其心可誅,抹黑一群愛國愛港既示威者。欺上瞞下 ,意圖掩蓋自己犯下的錯失,把問題推去示威者甚至係令中央政府把問題推去一個不存在既假概念。香港特首為求推脫自己政策上既錯失,令香港落入一個死胡同。連日黎既示威者矛頭一向是林鄭政府 , 請中央政府三思!不要落入林鄭圈套 我地愛國 但同時間更愛香港!!!堅定落實一國兩制! 落實雙普選 ! 回應五大訴求! 令香港重回正軌。係咁多!!

希望大家可以好好咁諗清楚一下

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推